其實德國有冇清算過參與建柏林圍牆d東德人渣?

有